大交合將台北英文名唔用Taipei，竟然用Taibei

係唔係痴撚咗線呀你

支那人寫稿

屌佢老母

我覺得呢個應該係手文之誤
如果真係想矮化台灣
會係台北後面加埋China

b同p又係好難分嘅

又推下先

以前都有用Gaoxiong嘅前科

推返

因為係跟世界氣象組織

都係無更正返

清有料到做呢行？

Xiang gang

手民

大交合
叫Taobao呀笨

Tibet

因為年幾兩年前高雄地震報Gaoxiong又有類似嘅爭拗出現過

正常，咪井底之蛙

雖然話就話係跟世界氣象組織，但係實際上即係中國政府俾嘅譯名

Xizang

其實呢個網都係大交合打骰

政府機構

係香港未變天之前都係咁架啦

HKO改名做XGO啦

b同p差咁撚遠點打錯

屌肯撚定係